想夾netflix 4k plan

有無人有位？想join🙏

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

如有位，請加我

留名 想join+1

留tg

推

搵人夾了，謝謝

想夾

夾netflix 4k
一年279

已經開acc 俾錢即用

有曬電話電郵 唔怕？

我都想夾

想半年比一次錢
140/半年

想夾 請出招

想夾！